蘋果A1: #一人一句 #你想同蘋果香港人講嘅說話

香港蘋果日報
Like This Page · 1 hr ·

今日《蘋果》頭版有全頁廣告，由「COINGAROO 賣幣袋鼠」刊登。

沒有暴徒只有暴政 手足無罪

到底國安，李桂華同d 狗做一次野，最後比蘋果賺左幾多錢

幾皮幾皮登蘋果廣告 不如攞啲錢去612幫下手足
香港人

唔使瞓